有無人最近都好頹

呢排日日Home office唔洗返工，好似無野做咁
你地又過成點
不如大家吹下水，放下負

已經悶到睇晒所有連登Post

hm office 仲多野做左

屋企無心機返工

抗疫不忘抗爭

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

提早happy Friday

每日都Happy Friday就唔Happy

點解可以無野做到咁 我home office都好多野做 只係今日星期五好懶 email都係覆左幾個urgent就算

sorry 無睇user name
原來你好鐘意返工

其實我唔係鐘意返工

咁你又改呢個名

鐘意返工既動力

有錢邊個想做社畜 呢排又冇得去玩去旅行
日日係屋企悶到就生菇

喺屋企有咩可以增值自己唔洗咁悶

自學外語...如果有心機既話 睇下劇打下機又一日

已經睇劇打機好多日
覺得好頹廢，覺得要增值下自己

睇youtube學煮野食溝女啦
有咩劇推薦 我最近連劇都冇睇機都冇打
拎住電話hea下又一日

唔想再過呢啲生活

好想去旅行 希望年尾可以飛

年尾疫情會唔會解決到呢

希望快d回復正常 好想去泰國/台灣/韓國

我都想去台灣

想去掃夜市